中共口交部今日竟然仲講「中美三個聯合公報」

我屌你老母

呢三件野仲早過中英聯合聲明
聯合聲明都畀你中共變左歷史文件
依家想用番啲歷史文件
要人地美國守一個中國原則

我屌呀笑撚死我

你戇鳩中共準備變歷史啦
台灣上硬位呀
一個中國論調收皮啦

歷史文件，不具法律約束力，可以不理

一個中國冇問題呀

支持 一個中國 一個台灣

聯合公報係完全冇法律約束力
只係一個政策嘅聲明
而聯合聲明就係一條喺聯合國註冊嘅國際條約

支共政權只係一個無恥無賴嘅政權

所以更加唔需要理支共